[求文宣] 港人講地拍左條微電影

點搞
對家好有心
我有咩可以搞搞

我地有咩可以搞

唔入去睇條片幫佢增加click rate

如果仲係藍絲範圍出現嘅就冷處理
如果係中立淺黃睇到就要解毒啦

麻包袋囉屌

係

我哋文宣唔夠呀！

抄佢哋
拍片上YouTube

條片好膠

fb見有人quote

要有人做